億京創辦人6620萬購海日灣2242呎頂層戶 全港最貴2房

白石角東部海日灣最新一批招標成交單位雖然呎價明顯較首批平，當中有16伙成交單位呎價平過1.4萬，個別低見1.29萬水平，創今年區內一手呎價新低。

不過，成交紀錄冊所見，項目COURT A 第1座的頂層17樓單位，實用面積2,242平方呎，另有2,635平方呎平台及，造價6,620萬，呎價29,527元，屬第二批單位最貴。

值得留意的是，雖然單位面積多達2,242平方呎，但間隔屬於2房（連雙套房）及儲物室連廁間隔，故此單位造價已打破9月份西南九龍天璽（九龍站發展項目第6期）5100萬紀錄，成為全港最貴2房單位。

不過仔細留意，此全港最貴的2房單位買家屬於賣方有關連人士。發展商回應指，億京集團創辦人余卓兒購入上述單位作自用。

頂，真係自己同自己買，自製天價成交，毫不掩飾

兩房單位升到六千萬
發發
呢個計